Filetransfer_Server
===================
Ideen
-----
* Manager für einkommende Pakete
     muss paket entgegen nehmen in einer Map nachsehen ob die Sessionnummer vorhanden ist und das Paket an den betreffenden Thread weiterreichen
     muss timeout für empfangende threads verwalten
* es muss ein thread geben, der Pakete empfängt und in einer Warteschlange speichern
     Warteschlange muss züklisch abgefragt und bearbeitet werden